成個香港加入回教可能先有得同中共fight

創意台啊

阿拉花瓜

發動聖戰！
諗下兩年前雨傘革命如果全部都係回教徒就覺得好好笑

關平巴

真主偉大